黃毓民：無論當日有冇空城計都係會衝入去，有良心嘅人就要站係呢一班迫不得已既青年嗰邊諗下問題！

毓民：有部份人抱括泛民政客及KOL說當日警方非常克制，冇派解放軍來平亂，請問點解要派解放軍？平咩亂？
難道衝擊立法會就可以將香港宣布成為緊急狀態？
請問到呢個地步未？
仲話感恩慶幸冇派解放軍出嚟？？
仲有建制派話要局部戒嚴，請問呢啲人係咪癡撚咗線？

有啲人仲陰謀論話當日係空城計，係整咗個陷阱俾年青人去踩，你衝入去就好蠢中計啦！

呢啲言論直情值得譴責！

因為如果你知道當時嘅情況你就會知道無論有冇空城計都好佢都係要衝㗎啦，衝得到入去衝㗎啦，衝入去嘅時候就會抱着必死嘅決心。你都未搞清楚個邏輯。

於是乎就有人話佢就係引人哋衝入去，搵藉口製造輿論令人哋企喺政府果一邊，咁而家呢？成個輿論係咪企政府嗰邊呢？除咗少部份嘅輿論外，就連一啲過去比較和平溫和嘅人都唔覺得啲細路今次犯下大罪，只會認為佢哋係逼不得已，仲會要政府反醒點解啲年青人會用暴力嘅手段衝擊立法會。

尤其啲立法會議員都要反省點解你哋嘅立法會咁唔受尊重，點解要衝擊立法會，包括埋民主派議員，就係因為你哋過往尸位素餐，監察政府不力，令到立法會變成比橡皮圖章更不堪嘅議會，就係要衝擊你！

所以有良心嘅香港人就要站係呢一班迫不得已已死相搏既年青人嗰邊諗下問題。

連登：呢個七十歲既阿伯做過啲咩

記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

樓主日日開幾個po引人屌毓民係咩居心?

以前我政治冷感，連新聞都少睇
記得幾年前食飯時，播毓民掟蕉
藍絲爸就會講納稅人啲錢就喺養埋哩班人係度搞破壞
個陣自己個印象係做show

哩幾個月因爲反送中，留意多咗新聞
有參加下活動
得閒個陣就上youtube睇舊片了解下香港以往立法會發生咩事
一睇發現其實養撚咗好多垃圾喺度，雖然佢地俾毓民屌係幾好笑，但小丑費高得仔
Tree根、亡國興唔喺度，鼠王芬同元秋冇咗天敵毓民喺度就解晒禁咁
好掛住毓民真係立法會嘅時期
而家就喺毓民同天琦理念，支撐我穿梭喺哩場運動上做各個崗位
好懷念夢入面同各位兄弟姐妹經歷種種，最懷念喺幾位常存心中嘅兄弟姊妹，同埋要走一齊走，到而家諗起都會眼濕濕
各位加油💪

淨喺睇樓主個題，冇睇篇嘢又冇起佢底就情緒病發作係咁講嘢
好撚柒

啱喎

連登已經成為泛民打手俱樂部